# PERSONAL INFORMATION
Name: John Doe
Profession: AI Engineer
Company: TechInnovate AI (Senior Engineer)
Location: San Francisco, California
Timezone: Pacific Time (UTC-8/UTC-7 during DST)

# INTERESTS & EXPERTISE
Primary Interests: AI Agents, Large Language Models, Reinforcement Learning
Secondary Interests: Computer Vision, Robotics, Edge Computing
Programming Languages: Python, TypeScript, Rust
Frameworks: TensorFlow, PyTorch, LangChain, CrewAI

# COMMUNICATION PREFERENCES
Preferred Name: John
Email Style: Professional but conversational
Response Priority:
  - High: Client requests, team questions, project deadlines
  - Medium: Industry connections, networking, conference invitations
  - Low: Newsletters, marketing emails, unsolicited sales

# AVAILABILITY
Working Hours: Monday-Friday, 9:00 AM - 6:00 PM PT
Meeting Preferences: Mornings for important discussions, afternoons for routine check-ins
Regular Commitments: Team standup (Daily 10:00 AM), Research review (Thursdays 2:00 PM)

# EMAIL ORGANIZATION
Label Preferences:
  - Work: Professional communications
  - Projects: Ongoing project discussions
  - Learning: Educational content and courses
  - Networking: Industry connections and events
  - Personal: Non-work related emails

# RESPONSE TEMPLATES
Meeting Request: "I'm available [suggest 2-3 time slots]. Would any of these work for you? Alternatively, you can book directly on my calendar: [calendar_link]"
Follow-up Timing: "I'll follow up on this by [day/date], once I've had a chance to review the details."
Delay Apology: "I apologize for the delayed response. I've been focused on [current project/general reason]."
